`antiword` - это приложение, которое отображает текст и изображения документов Microsoft Word. Поддерживаются только документы в двоичном формате, созданные MS Word версий 2, 6, 7, 97, 2000 и 2003. Новые версии Word по умолчанию используют совершенно другой формат, состоящий из XML-файлов в ZIP-контейнере (обычно с расширением «.docx»), который `antiword` не поддерживает. Он также не поддерживает «плоский» формат XML, который поддерживал MS Word 2003.

# СИНТАКСИС

	antiword [параметры] файлы_word
	
# ПАРАМЕТРЫ

- `-w ширина` - В текстовом режиме это ширина строки в символах. Значение, равное нулю, помещает весь абзац в строку, что полезно, когда текст используется в качестве входных данных для другого текстового процессора. В режиме PostScript это значение игнорируется.

